想問下有冇人會路祭/超渡 太子/新屋嶺烈士/親戚

唔熟白事，但係咪應該體體面面唔好被遺忘？

單機連登

我覺得要做！
唔可以遺忘佢地！

繼續煲大８３１太子＆新屋嶺事件！

求堂當正正做返場法事

推

連名都無做唔做到

咁咪永遠冇人記得佢哋

如果有人係嗰渡做法事超渡，唔知會點？

問過要全名同八字，有親人更好

仆街港共誅九族

有冇喃嘸佬爆料？

新屋嶺同太子站都有人做法事